616有冇巴打一齊出發？

不過資訊太小，都想係呢到問一問